覺唔覺仲用牙籤撩牙D人好ON9

點解唔用牙線

用開水牙線 噴到格離一面都系

因為牙線要自己買自己帶
牙籤周圍都有
問下隔離d男性就有
但我寧願麻煩，用開牙線

木牙籤太入撩唔到

你隔離d男性既牙籤咁短架

不嬲續粒牙抆出黎抹 用牙線既都戇撚鳩

天生好憎牙籤

屌你用牙簽都要俾人屌

屌人係咪要你批准牙

邊間餐廳有牙線提供？

結論:用牙籤=ON9仔

agger

牙牙牙 牙你老母

你吾屌樓主？

唔自己帶？

水牙線打手，屌你老母

點解唔用手指

正想講，又環保